小約翰甘迺迪夫婦真係無死到 ?

1960年，甘迺迪生於首都華盛頓喬治城大學附屬醫院。1999年7月16日，小約翰·甘迺迪駕駛的派珀PA-32R飛機於大西洋墜機（小約翰·甘迺迪墜機事件），導致小約翰·甘迺迪、其妻卡羅琳·貝塞特及卡羅琳的姐姐勞倫·貝塞特皆不幸罹難。

----------------
傳聞甘迺迪家族係第一個想對付深層政府嘅政治家族 , 甘迺迪因此遇刺死亡 , 及後其弟弟羅伯特甘迺迪參選總統期間亦遇刺死亡 , 甘迺迪家族因擁有大量當時深層政府操弄美國嘅證據 , 導致甘迺迪家族繼承人亦遇上不測

左媒稱之為「甘迺迪詛咒」

lm

女都有少少似
男既好似直頭唔同人種
會唔會ff太多？

睇完上黎？？

左邊michael jackson黎

右下角李小龍 睇真d

個鼻差好遠

應該老死咗啦

冇呀

去咗阿根庭